鼠王芬都buy鄭松泰觀點同口味 美心蛋糕賀60大壽

梁美芬合埋眼同雙手合十咁，對住美心整嘅BAILEYS奶酒蛋糕許願，慶祝60大壽，同鄭松泰半個月前po嗰幅一模一樣。

梁美芬話同意鄭松泰觀點，就係政府缺乏規劃。估唔到喎，建制派都會同意非建制派講嘢嘅？

...
立法會今日又渡過咗無主流民主派嘅一日，好可惜，議會效率仲係欠奉，竟然未能夠喺一日內完成晒所有議程，即係聽朝9點仍然要復會，繼續辯論由工聯會陸頌雄提出、有關紓緩道路交通擠塞嘅無約束力議案，而且罕有地，有建制派議員認同非建制派熱血公民鄭松泰嘅發言添。
...

相關報道：鄭松泰生日食美心蛋糕被狙擊 反斥「黃絲不可理喻」

食美心已經抵死
蟲泰同條臭西一擔擔扮乜清高

兩隻不同品種嘅共狗

心有靈犀

呢兩隻共狗點睇

熱狗果然鍾意轉移視線
你自己開個post屌啦 熱狗仔

冥壽

網上圖片